[鏗鏘說]馬時亨︰香港仔的品格

鏗鏘說

馬時亨年底將辭任教育大學校董會主席，投身「品格教育」工作。他在個人成長及擔任公職時，最着重哪些品格?
馬時亨在見證他人生向上流的愛民邨，一一道來。

成日用英治時期標準放番今時蝗治時期

黨鐵搞到一pat屎咁仲敢出黎

馬屎坑品格咪
有著數就上
有屎就閃先

收皮啦馬時亨
一時唔偷雞做保長
屌你老母

港鐵工程剪鋼筋，馬時亨有冇承擔責任？

冇人要負責

工人要負責，太緊張工程，自把自為剪短綱筋